［10-12-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

打狗救人

D7DB!

人冇事就好

方仲賢

冇事先做到世界冠軍嫁嘛

方仲賢你條仆街快D出來向台灣道歉！！

大佬呀

DIM DA...

運氣大於一切...

雷奧已成CONDOM

佢包哂三圍易玩好多

再睇埋聖誕火天
根本係要一齊用

dim joe

雷奧2血穩HO DOR...

打裡三針最少要2血搭1.5血用黎硬食石川

搭萬聖火魔女就爽乜都有啲
係要考手速

屬強流係3C會然必備...

9up news play all